到底潛蟲升唔升到U

正皮：升唔到
負皮：升到

得正評

正皮：升唔到
負皮：升唔到

who

又喺度呃正評

條辣殺連後門都走唔成

你連後門都冇得走
邊個辣殺啲

負皮我比既 你地成班葡萄佢26分

轉AC轉得咁快？

條友dicky傻閪黎

phy chem bio you will die

屌下屌下我都就畢業

邊個負皮我

我

潛蟲

我以為係烏大龜

開po呃正評

系lor，禾地一定g持龍jai

連登好多人想我收皮

正皮：升到
負皮：升到

沒人正同負皮你了

比錯負評

Pish

電機B有冇正評到

所以交比你開post

等睇雞蟲收皮

團長

🤣🤣👍

毒撚冇女食:女=臭雞

電機B係埋大男神

Audit仔1001

正皮左

我溫書了 88

識走後門->升到U
例子：我

唔識走後門->爛gpa->升唔到U->Retake ->升唔到U-> -> -> -> -> -> -> ->學識走後門->升到U
例子：潛蟲

On9我開po 負皮王會mon po
不了😂😂

I agger with u

潛蟲M1要攞5**